［學術討論］ 殺死其他人格算唔算謀殺

如題

你又知殺左佢？

唔算 你證實唔到佢真係比你殺左